百年屈辱不會忘，今日之恥永世記

这点领土也保不了，还望收回台湾？ 这口气还能忍下去吗？

犯我中华者 虽遠必诛

刁猪头最近怎麽樣了?